屌奶星 上堂前邊條女著緊身連身裙

陣間影俾大家

You have five minutes to save your mother

佢高高瘦瘦

影咗先講啦

Ok

伯母都著緊緊身連身裙

agger

冇圖你話你老母同何君堯 周浩鼎 玩緊 3P 都得啦

唉，你老母真陰公

點解你開post冇人理呀?
你無料呀嘛！
你無質素 你樣衰呀 成個乞依咁撚樣 點理呀!
乜撚野都唔撚識
up圖又唔識 lihkg 加密法又唔識 乜撚野都唔撚識
開黎戇鳩鳩做乜撚野姐 ？
你咪唔好開囉！
你返屋企啦 打飛機啦 做乜撚野姐？
你開黎做咩呀？ 你開post做乜野呀？？
你開post冇圖你開黎做乜撚野呀！ 屌你！
屌你老母呀 話你聽！
陷家產

拯救樓主

姬

厹

waiwaig?

G

乜伯母原來有上堂

good

辣殺
波台d人真係好低質

無着喇，被我屌緊

樓主老母買買吓餸時突然被幾個有180CM高、會考30分、條J有30CM長的年青男子拉咗入去殘廁，之後個個都除咗條褲，講咗聲：「樓主老母，打搞晒﹗你很想要吧！」之後分開樓主老母雙腿，咁就頂咗入去，成個殘廁彌漫住一陣啪啪啪啪聲﹗第一個完事後到另一個接上，都係好有禮貌咁講咗句：「打搞晒﹗」先開始做，直至到第三十個後..........樓主老母就問：「雖然過程中好HIGH，但可唔可以話我知點解你地要咁做嘅？」咁第三十個年青男子就話啦：「伯母﹗其實我地都唔想O架，鬼叫你個仔係高登話有正野睇，點知入到去又無，我地都算係咁啦，禁咗幾十次F5先過嚟攞籌排隊。伯母，唔講咁多住啦，後面仲有好多人排緊隊，警察仲開始派人嚟維持秩序啦，我嗱嗱聲搞完都要趕住返工啦。」樓主老母又問：「問仲有幾多人排緊隊？」年青男子又答：「你問下一個啦」........啪啪啪啪.........到咗第一百個時樓主老母又問：「請問後面仲有幾多人排緊？」第一百個年青男子就答：「唔知啦，我嚟嗰時已經好多人同我一齊搭港鐵一齊嚟，一開車門，我就好似去書展咁衝入嚟先排到咁前咋，聽講而家排到二千幾，唔講咁多住啦，我要開始啦！」啪啪啪啪啪...........

入嚟為咗睇呢個

fail#

Exactly

今次我都幫你唔到

求救

落堂去做雞咪要著得正D

屌你老母

惡過共慘黨

毒撚係咁

有5會？_？

雞

咪開廢po

樓主有圖嘅話
我彩色print朴錯龍A3 poster
貼落張床上再屌床屌到條j著火

屌奶星，仲未有圖

Old G

冇

樓主係dxxxxx分身

唔係
黑絲legging勢不兩立

有咩分別

黑絲吸引好多

系

Show blocked user - 朴初瓏

ching 朴初瓏同朴初瓏😍
兩個人黎架-.-

😂😂😂

On lun99

咁撚正都有負皮